灣仔幾十黑警喺站内月台

出入小心

顏色水加包抄 小心

灣仔站內大量狗

push